唔開心嘅你會做啲咩？

喊

開post

一開心打飛機，不開心打飛機

可以做咩？

飲酒

聽歌

聽緊頹歌

唔瞓

日頭就食野聽歌 夜晚就睇手機/死忍 由自己唔開心 瞓醒又另一日

煮勁麻煩既野食 煮完通常身水身汗 同要洗一輪野
通常做完以上 就會有種感覺 無咩係過唔去既
然後釋懷

上連登

已經頂唔緊 好想唔翻工跟住搵個海 jump

join